決定日日朝早去公屋行下

好想領養喵咪 但無奈總係遇唔到
試下行市區公園冇結果
諗諗下不如試下睇下公屋 啲公屋撚好興棄養
入唔到後樓梯 可能公園仔的暗角位都大機啲
大家點睇

邊區先

流浪貓真係有好多

岩岩行完 冇發現

太遠

屯門

友愛 蝴蝶 富泰大把

點解唔直接摯愛協領養？
打晒針

我都想

想要貓B定一歲左右既都得？

點解唔去 spca 搵 ?

三個月大都有

去秀茂坪一帶lo

如果有緣都ok的

我新手，領養好麻煩

頂 真係一次都遇唔到

多數都係黃色成年猫,1,2歲既唔多見

屯門藍地都唔少浪浪，行到入去豫豐個頭都有

黃貓特別on9

連登成日都有人執到一盒幾隻貓b

我鐘意英短/異短

愛協領養簡單過義工。唔洗家訪

不過都建議樓主養喵前做好安全措施

全部都係黃花貓
想要乖d果類

見都未見過猫B大個隻猫既老鼠仲成日見
有無興趣收養?

d公屋撚 自己唔識絕育學人養貓 害左佢地

屌你咩

你可以去領養日睇睇

屯門咁誇張
深水埗好少咁

唔係個個住公屋養貓都對啲貓差既
夠大把私樓撚養貓唔裝窗網
跳樓死咗幾多啦

領養貓仲要嫌三嫌四
家貓睇唔上
要名種貓又俾唔起錢
大種乞衣

之前有諗過去 但全部勁搶手我都係佛系搵貓算

公屋撚玻璃心
btw今日發現原來後樓梯係任入 入果刻即刻後悔 又屎又尿臭到仆街 公屋就係嘔心到極點

係咪要
工作地方有兩隻
幾個月大
黃白色

元朗區

咩貓黎ga

黃喵好可愛架。

餵食又痴人

為食

嫌三嫌四 大種乞衣

你on9？我又唔係叫人讓

我係街同佢地玩過 超cool唔理我ge

你都試下搵日擔屎咁早去睇

我個層走廊住咗隻20年嘅貓

直接買啦dllm
果少少錢

唐貓

黃花貓好可愛ga
最重要係一隻流浪過既貓大部分情況下都好乖好聽話，因為佢地會感受到你俾家庭溫暖佢

利申︰十幾年前spca 領養過一隻，係全個家族養既貓數一數二咁乖

點解台灣隻皇阿瑪
養左十年都唔聽話

咁貓都有好多性格既
不過我大部分領養貓既frd 都話領養既貓係乖d

好囉diud人話領養代替購買呀麻

有冇相睇下

我呢頭住左十年都未見過一隻浪貓
我都想好似人地咁成日見到貓

好想養隻咁既猫
但無能力香港睇醫生太貴啦

我都試過咁做

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

呢d舊區又地盤野狗又虐貓狂
緊係少

搭單，想加貓好耐
之前隻貓女係管理員俾，一直想加貓
介唔介意留TG

黑咪最乖

華富華貴超多

差唔多隔幾年就有貓貓被虐殺嘅新聞

租霸

你留 我腥相比你

可唔可以sd埋比我
我都想養貓仔

歲半得唔得

近排無見過流浪動物
之前屋企附近又有貓又有狗 有嘗試帶佢地走 不過真係太驚人

我覺得樓主心態唔係真係想要
好假

去咗先

黃貓仔
可唔可以tg傾？

睇下點 有我pm 你

遲一兩星期 有就覆你

其實黃花貓係咪姐係橘貓